{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057727",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(선재도) 호텔비즈니스"
    },
    "text": "リニューアルOPENによりビジネスホテルが新しいオーナーに任せられ、これにより建物の内部施設と事業主が変更され、より親切できれいなサービスを提供しています。 衛生、サービス、防疫の面で最優先にお客様をお迎えし、客室内でも暖かい日の出を見られる施設が備わっています。 ご利用にどうぞよろしくお願いします。 基準人数は2名であり、追加人数の場合、現場で追加料金が決済されることをご案内いたします。 客室はチェックインの際に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 オンシーズン、特定日、祝日には料金が変動することがあり、ヤノルジャ会員特典は提携店の内規に従って適用されます。 フロントでヤノルジャ会員であることを教えてください。 新しい代表が担当したビジネスホテルはリニューアルされ、衛生第一、サービス第一、防疫第一でお客様を親切で清潔な客室にご案内いたします。 ご利用にどうぞよろしくお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このビジネスホテルはリニューアルされましたか？",
            "answer": "はい、ビジネスホテルは新しいオーナーによってリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "ビジネスホテルの施設内はどのようになっていますか？",
            "answer": "ビジネスホテルの施設はより親切できれいになりました。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ビジネスホテルでは衛生、サービス、防疫の面で最優先にお客様をお迎えしています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "客室内でも暖かい日の出を見ることができる施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "基準人数は何名ですか？追加人数は可能ですか？",
            "answer": "基準人数は2名ですが、追加人数の場合は現場で追加料金が決済されます。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはいつ行われますか？",
            "answer": "客室の割り当てはチェックインの際に行われます。"
        },
        {
            "question": "料金は特定の日や祝日に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典は適用されますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員特典は提携店の内規に従って適用されます。フロントでヤノルジャ会員であることをお伝えください。"
        },
        {
            "question": "ビジネスホテルの新しいオーナーはどのような施策を実施していますか？",
            "answer": "新しいオーナーは衛生第一、サービス第一、防疫第一を実施し、お客様に親切で清潔な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ビジネスホテルの利用についてお願い事がありますか？",
            "answer": "ご利用の際はどうぞよろしくお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 411
    }
}